俾你用一種動物形容自己

會係乜

人

肯撚定 husky

草泥馬

狐狸

豬

狗

細個好鍾意狼，重會扮狼叫

我會像頭餓狼嘴巴似極甜？

唔好咁啦

羊

烏龜

人囉

蛹

似自己隻狗

馬